要求DELETE 所有post

要求DELETE 所有post

放bam圖咪得on9?

bam圖唔係會DEL埋AC咩